想問車或阿羅歐霸

曼會唔會有資格踢歐霸？

攞唔攞都有資格啦 on9

圖係呢個post度攞

係呢一刻 獌迷仲有咩可以笑？

我問歐霸呀⋯⋯⋯